英文拎1 你問我答

基道中學世界第一

WHY

渣

你係咪覺得英文拎1好自豪？
正正常常既學生最起碼拎3或以上啦

我辣殺⋯

我拎u

辣殺

Do you go to school by bus?

Gut

英文無2=垃圾基道仔